睇黎蕭生破燈，侵侵真係山泥傾瀉咁穩贏

一早講左侵侵穩贏嫁喇
連登仔咁迷信

唔好成日尻槍
票都未開

YOU ARE FAKE NEWS

靜啦⋯⋯

侵輸左既話
瘤主死全家+下十世做中共奴隸
Blocked

拜登贏硬 侵輸硬

因為

幾時開票

點解之前既民調都唔信，但係就信呢個民調?

Child登龍門你唔係唔知架

你要畀人BLOCK了

留名有人話你等比人ban
結果冇人ban你